有冇人覺得jimmy（岑子杰）而家個髮型好核突

同以前好唔同 以前真係會覺得charm 依家真係......

淨係食咗兩個負評....

圖呢